突發

我屙唔出屎

叫你琴晚互捅？